國際戰線許願池...

手足們...新年就嚟到喇!! 雖然香港經歷咗戰爭狀態嘅2019下半年，但時間唔會因此而停下!!! 喺2020年快將來臨前...去twitter為新嘅一年許個願呀!!!
許願池:

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由